（物管請教）比裝修佬大鳩我，點搞？

話說小弟就管緊舊樓

有個單位裝修緊，個師傅話大廈喉管老化，好易爆，怕係裝修期間震爆條咸水喉，所以要我第二日停咸水（一停就停全座既相同單位）

我拒絕，話要七日通知（其實有冇明文寫明要7日通知？）

佢就話book晒師傅，book晒期，唔會delay，通知就通知左我，到時唔停水又震爆左搞到d咸水周圍噴就我後果自負。

今日又黎單食水喉又係咁

師兄們點搞好？

你話停就停
唔洗時間通知同申請咩
有咩事都係佢負責
按程序做野

佢冇書面通知就當佢冇通知啦

垃撚圾咁都俾人大到

小弟新手，好多野我搵唔到明文指引做support，要請教各位

無跟書面程序通知，到時又震爆就叫佢自己搵保險賠
唔肯就等收法團信

裝修佬好多座過監
攬炒睇下邊個笠水先囉

你叫佢書面通知你先
之後再話要得到管業處書面同意先可以開工
冇書面通知即係冇通知
冇書面同意即係冇同意
所有野都入鳩佢數

但咸水浸壞lift，一陣比人屌話明知有人裝修可感震爆都唔停，唔識變通

我又搵唔到條文去support

搵佢業主傾,話有人投訴

咩叫明知 無收到正式書面通知就係無
口講無憑

唔變通咪唔通變囉
你突然停水人地一樣有位吊你停水停得急

總之冇書面就扮無知啦

我果d細公司 d舊式樓 好多冇王管

有排都未定番正d規矩

連登有愛，各位清拔刀相助

到時爆左就係佢後果自負
你大番佢要佢賠添呀

你驚咩姐 你同佢講唔會即停水 一定7日先停
佢開工你影9佢相 一爆就搵公司叫佢賠啦
話佢冇入紙申請叫你停水
你都冇批准佢 同意佢開工

爆撚左咪又一樣停

有分別
你縮一次就會俾人食住上
其他人見到又會跟住食
你惡一次搞大去
就算今次爆左要停水其他人知道你企咁硬唔敢再搞你

唔洗怕。一要書面通知，二要出通告停水，三佢做就影相

搵班連登仔係你樓下企 大返佢轉頭

冇通知出事未告業主

人地話唔小心震爆左/整爆左
裝修有買保險
佢都係用保險賠？

唔洗理邊個賠
總之一定有人賠俾樓主d物管佬就得啦